CNN 香港人已取得勝利

美國佬撤回人權法
香港就玩撚完了

十連

Push

vic乜撚tory

一

vic你老母

快話比外國知真實情況

Twitter 戰線

二

外國文宣！終極和理非文宣！

大家去cnn twitter/fb private message 同洗佢哋版話我哋未贏啦 ！
之前唔係有個cnn 記者喺連登搵人interview?
快搵佢講啦

三

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

快d同外國解釋返

四

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

Not yet...

五

cnn又中伏

六

七

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

八

twitter 可以點做？ 可唔可以繼續登報

It’s only a small step towards victory

九

十

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

外人睇覺得係階級性勝利好正常
我哋用行動表態我哋唔接受佢哋就自然會搵點解同幫我哋解釋

最重要係解釋返香港冇選舉同警察濫暴同義士被折磨，我哋要求改變成個體制之類
至於咩要經立法會投票呢啲就算啦唔使同佢哋講
唔好用本地標準去要求外國人跟得咁貼

Sir not yet
Please come ,this way

講咩都冇用，我們用腳表態

鬼佬真係好純真

大澄清日

推

屌....cnn 唔好亂up啦

Fake就有呀屌

CNN又炒車呀

未撚得啊 屌你老母

CNN 傻撚左

之前啲文宣咁耐佢地係咪以為香港人爭取單一訴求啊？

贏唔曬等於輸

CNN中計喇

未贏啊痴撚線

CNN又炒車

香港係輸緊呀

CLS VICTORY DKLM

未贏呀屌

Not yet

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回，甚至支持通過

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill, or even support passing through bill. Wake up brother

真係要好好咁解釋比d外國人知

NO, We HAVE “NOT” WON YET !!!

twitter 戰線！！！！

一黎只係動議 即未落實
二黎五大缺一不可

晚晚都識嗌
有冇諗清楚口號真正意思？
如果我地同呢班冇良心嘅人握手,妥協
被捕/受傷/死去嘅同路人係唔會原諒我地

勿讓「五大訴求 缺一不可」只淪為口號
*文宣工作應主力向外國解釋香港並非勝利
眼見好多外國人誤會

屌你

慘

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

文宣快啲針對美媒講返清楚而家係0訴求回應，唔好俾佢場戲呃世人！9/9法案必須通過！

玩撚完

香港人條命真係賤，被人拉咗千人，換來的只有「撤回」一字⋯ CNN仲未知成立獨立調查先係重中之重？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我地要開始大幅度的國外文宣戰！包括reddit twitter！

突發 香港主權即將移交比美國！

去Twitter post comment正視聽啊

鳴

send email去解釋

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

要澄清 要澄清

push

外國文宣呀
一直都係五大訴求
唔好比鬼佬覺得係我地貪得無厭

攬炒巴係邊,真係要登報解釋

FAKE NEWS CNN

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

借個位宣傳

音樂台巴絲打將今晚消息翻譯左韓文
大家幫手RT 推一推

澄清呀
英文唔好
有冇Twitter 比小弟跟下

萬劫不復

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

有冇template

721
811
831

推 澄清呀！

屌你唔好啊

We have five demands. Withdrawal of the amendment bill is only one of them. The five demands are:
1. Full withdrawal of the extradition bill
2. A commission of inquiry into alleged police brutality
3. Retracting the classification of protesters as “rioters”
4. Amnesty for arrested protesters
5. Dual universal suffrage for both the Legislative Council and
the Chief Executive
The 2nd, 3rd, and the 4th demands arise because the government refused to withdraw the bill amendment after a marching of 1 million Hong Kong people. The 5th demand is the ultimate solution of the turmoil in Hong Kong.
Now the government withdraws the bill, and it is not a concession at all. It’s only a tactic of the government trying to kill the movement by the people.

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

cnn

CNN垃撚圾

大家要係Twitter話比美國佬知道

"Now this is not the end. It is not even the beginning of the end. But it is, perhaps, the end of the beginning."

Winston Churchill

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

最重要的message
人權法必需通過,不減辣

味完架屌

勝你條毛！

唉屌。。。

No need. Many overseas reporters prefer to read through the threads in LIHKG, we just need to lay down the facts in this forum. What Carrie LAM is proposing is just a motion in second reading, meaning there is no guarantee that the bill would be withdrawn by then. In fact, as some people pointed out, Carrie LAM may just announce withdrawal now and no need to wait till October when the LegCo resumes.

So, what's up her sleeves? It's a tactic to buy her some more time. It's a tactic the obscure the fact that the Chief Executive personally is not allowed to withdraw the bill. It's a tactic to paint a picture of peace and concession to the western world, in particular the U.S. where sanctions are being contemplated. The government wanted to cool down the situation before the Chinese National day on Oct 1, which is also the 70th Anniversary of the CCP.

外國文宣啊啊啊啊啊啊啊

仆街了

去CNN twitter 洗板呀

仆街啦

懷疑CNN特登，今日都有篇CNN新聞話示威零售行業無生意

Fake news cnn

Dear CNN,

Do not be fooled by leftist CCP propaganda!

Sincerely,

HK.

屌你老尾CNN跟咗咁耐係咪未聽過五大訴求

未正式撤回喂，等埋10月16日先講啦

錯撚哂，有排都未贏

仲未正式撤回喂，等埋10月16日先講啦

未win呀

敵疲我打，敵退我追!!

重講快啲做國外文宣啦

無呀！無勝利呀！

yes exactly

喺cnn twitter 瘋狂留言同private message 俾佢啦

大家要去洗CNN Twitter

no...

無錯，大家唔駛咁恐慌，尤其係響佢哋角度會覺得同中共與虎謀皮，竟然真係謀到啲嘢番嚟，當然會恭喜大家
但佢哋都心知中共唔會咁易放棄，特別係佢哋大肆報導過警察點樣日日濫權，知道有幾離譜，我哋只要繼續宣傳解釋就得

it's not the end. it's just another liar.

721 811 831

喺度講無用
去cnn twitter洗版啦

全世界入去洗版

屌你啦 撤乜鬼回

推呀屌 贏條撚呀

屌！！ 無victory呀屌！！！！

唔好搭地鐵

CNN不意外

No, we are far from victory !
This is not the end !
This is only the beginning !

强烈建議你開新po推上熱門

reddit twitter乜都好

首先講咗多謝先（例如多謝對香港嘅關心），然後先再講點解我哋唔接受。外國文宣形象好重要！唔好一開始話人錯，會令外國人容易啲明點解我哋堅持㗎。

Twitter 唔夠人 快啲幫拖啊

如果係咁易上當,咁你地本身都唔好望佢地會幫你

No...

Sd 信俾cnn解釋！

我follow嗰個cnn主播，佢都明未贏㗎喎

CNN仲要間接踩多腳 wtf

[極緊急] 義士係Condom呀

求幫推，內有一白宮petition。

屌 仆街了

屌 推呀！

Five Demands!!!!!!!!!!!!!!

妖

蕭生好野

真係要登報呀，攬炒巴

強調警察暴力!!!!!

@cnn tweet 比佢地知

[極緊急] 義士係Condom呀

求幫推，內有一白宮petition要求繼續推行法案。

9 8美國領士館

點樣可以澄清返呀頂

玩完了

屌！！！！！！

On9
依家撤回人權法案
香港人會死得好慘

唔好意思，提外話：

喂，唔好偷圖啦
我係美國既一手截圖黎架！

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

就算佢哋睇你寫多啲都冇壞架, 民意表達幾時都唔會嫌少

屌
話俾佢地知五大訴求 缺一不可

勝利條撚

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

屌佢老母.
快D 解釋.
快D 文宣

大家要洗Twitter
美國佬一走，香港就萬劫不復

屌

快啲上Twitter 幫手

X2

Now this is not the end. it is not even the beginning of the end. But it is, perhaps, the end of the beginning. The Bright Gleam of Victory.

引用邱吉爾名句

立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

假架

推
一定要帶noise比美國/外國聽

多謝清

twitter怒轟plz

善用Twitter...

又炒車了CNN

林鄭條死八婆呢招堅毒

贏你老母

唔撚係win 左呀
仲有黑警未追究！
仲有明日大愚
仲有要同大陸買電
仲有好撚多仆街港共賣港既事

（雖然，我自己都有少少鬆左半啖氣，但一諗起而家仲滿身傷痕既義士。仲有，不怕強權打壓既中學生。就知道，未完，要保持警覺呀！！！）

大量推Twitter
每人發/轉兩三篇

辛苦清由海外提示最新消息
榮耀歸於義士

ching 開新post啦 呢度大部分中文 reporters真係未必會見到

死傷慘重只換來撤回？ 唔係睇得我哋咁cheap 嘛林鄭，𨳒你老母！

全員twitter!

no victory

8月9出黎！！！！

Vic你老母！未完呀！

Tweet, reddit

屌 好多外媒出事

9月8美領！！！！

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

The bill is yet to be withdrawn!!!

CNN又fake news

Not yet the end!

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

Five Demands! Not one less!
Hong Kong is not victory at this moment!
The bill is not pulled back yet!
Carrie Lam did only propose to pull back the bill in coming legislative council meeting in Oct. Still need to vote by those council members.
Carrie is spinning the topic!

林鄭岩岩7點先出左聲明:
唔會承諾五大訴求
唔會成立獨立調查委員會
邀請中國人大協委討論香港事務

全部都係cls
呢到係香港呀

動議撤回？

共和黨幫手, 集火

send返晒比個d外媒解釋言佢地炒車

最好既宣傳方法就係 再次舉行大型集會重申五大訴求 缺一不可
只要多人 外媒唔係冇腦
一定知咩事

開新post 用英文

但我覺得照inbox cnn都可同時做

盡煲隻Group

今次輸到pk

冚家剷啦

#5DemandsNotOneLess

屌佢痴撚線
五大訴求講左兩個月，CNN可以完全唔知？

得罪講句
如果前線唔停手
將會變國際孤兒仔

民間記者會又好, 日後示威又好, 文宣又好, 其中一個主要對象, 一定係外國人, 所以唔可以少英文啊!!

一定要講清楚:
1. 監警會係廢既, 佢只係自己人查自己人, 就算有外人都唔夠, 而且冇權力搜證調查, 建議冇法律效力
2. 我地對抗緊既係中共, 係極權主義, 同納粹德國一樣, 唔可以妥協, 唔可以縱容, 一定要為自由世界付出, 「六國破滅, 非兵不利, 戰不善, 弊在賂秦」
3. 我地有5大訴求, 5個都係合理訴求, 爭取真雙普選, 追究警察 (他們犯了人道罪行啊!), 還有現在一國兩制已失效啊, 林鄭已經講左係中共話事, 我地只能爭取真普選才可以倖存
4. 要提一提新疆果D人, 我地又好, 台灣又好, 其他親西方既地區, 都唔可以步佢地後塵

政府Tweet!! 快d去留言

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

Bros. Feel free to discuss in English.

only one way out: INDEPENCE

只係major victory,唔係ultimate victory

推爆

你真係當香港係世界中心?人地一定要知？
而且一開始個國際文宣重點就係修例風波
至於警暴既問題
就好似美國d差佬成日打死黑人一樣
你係知呀，咁點？

Sir , this way, fuck u

leave a word there already.

大家做多D文宣

Jesus CNN! No, we have not won. This is just another classic case of political spin.

最好就係講返 幾多號開始講五大訴求

CNN

not yet withdrawn呀屌

五大訴求 ，缺一不可

外國文宣

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

屌佢老母 5大訴求 缺一不可！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

係咪應該要再籌錢全球登報

美國佬真係以為香港贏咗

入黎推爆佢
Twitter

@TedCruz

@JKyleBass

中大伏

屌
無贏過呀

This is just a major progress in the anti-extradition bill social movement. We, Hong Kong protestors, pursue ALL FIVE demands to be fulfilled and strive to put an end to authoritarian governance and police brutality.

無嬴過呀你老味CNN

hey CNN , I fuck you ar. we mei win ar.

twitter文宣要大大力做啊!!

屌柒婆好撚高招

我睇左成晚CNN新聞都唔係咁講，咪標題黨啦。

請大家快撚d手
文宣唔係淨係香港做
仲要爭取國際支持
有能力既巴絲們
一齊上Twitter 話俾全世界知香港發生咩事

唔好喊苦喊忽，快啲加入twitter戰線
另外98美領好關鍵，必去

《洛杉磯時報》報道林鄭撤回修例時，有寫到大家轉載《凜冬烈火》的截圖：「If we accepted the government’s conditions, our friends who’ve already died would not forgive us.」證明大家的表態係非常重要，千萬不要小看自己。報道亦肯定了五大訴求缺一不可，證明美方不會單憑林鄭耍小動作，而放棄對香港的關注和對港共的制裁。

至為緊要是最尾那一段預告：

Protesters have called for a demonstration at the U.S. consulate Saturday to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, a proposed bill that would strengthen U.S. backing for democratization and human rights in Hong Kong.

美方現正觀察林鄭電視講話後香港人的反應，如果我們在星期日的示威不夠熱烈，勢必予人一個錯誤的觀感，以為民情冷卻。所以我懇請大家，不只網上表態，也要用腳表態，在美國駐港領事館前，堅定促請美國國會通過《香港民主及人權法》。

明明跟得咁貼都咁講

CNN 真係食屎, 抵俾TRUMP 屌!

這個重要

根本未撤回

關鍵呀！！！

hi all, let's speak in English so that foreigners will understand what is still happening in Hong Kong. Carrie Lam still refuse to announce that those being arrested and charged are innocent. Our government still has not responded to our 4 remaining requests.

請原諒小弟差劣嘅英文

you are fake news

no victory, not yet

唔好咁快鬧記者同埋同路人著

佢哋關心香港已經值得我哋多謝，所以我哋更加要把握機會同佢哋解釋

推推推

我記得個陣時一百萬，reddit都以為我哋贏咗。然後去到二百萬大家先知道我哋仲努力緊，所以真係好重要

唔怪得侵侵要話你Fake news

最好唔好copy and paste，大家努力練英文

喊乜，一齊上Twitter解釋啦!

一齊上Twitter講啦，唔好成日叫文宣

屌，上佢地FB，網站留言文宣同屌五毛啦

戇撚鳩

CNN就收皮啦
反侵FAKE NEWS左膠媒體

有冇link
即刻去 Twitter 覆佢

有冇人入去哩度寫俾比鬼佬睇冇win過

Tweeter
@HongKongHermit
24 hour poll:
Is withdrawing the extradition bill by itself enough to satisfy you? Choose “yes” if so. If you’re willing to possibly compromise on 2-4 choose “no”. If you will settle for only all 5 choose the final option.
Show results option for those with no skin in the game.

kyle bass:

xi’s and lam(b)’s weakness must be exploited to force the remaining demands to be met. The ccp just exposed their Achilles heel as we get closer to Oct 1st. #HKPower

人地根本無講錯......

贏條毛

Cnn十足波台假膠撚咁

we are still losing

咪呀屌你

外宣今晚靠大家努力

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

Today, the leader of Hong Kong, Carrie Lam, proposed a motion of the withdrawal of the extradition bill. This, however, does not signify the victory of our battle.

In the press release, the leader blatantly dismissed the other four demands of two million protestors, including the establishment of an independent commission of inquiry and universal suffrage. Also, the bill is still NOT FORMALLY withdrawn as the retraction is a mere motion that can be vetoed by the pro-Beijing camp of the legislative body. Our demands are still not met.

The fugitive bill saga reveals the abuse of power of the police and the tightening grip of freedom from Beijing. Since June, we have seen the police force harming civilians in train stations; Beijing threatening to mobilise the garrison. To Hongkongers, the protest is now an act of resistance against police brutality and the narrowing freedom taken away by China. We are fighting for our future.

In such difficult time, we would love to ask for your support. Your understanding of our situation is important to pressurise the government.

We shall never surrender. Please support us.

TL;DR: It isn’t fucking over; Carrie Lam’s playing with words

麻煩晒手足

佢地無可能唔知五大訴求講真

9月8一定出黎 唔係好可能真係減辣

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

9月8到時見

去cnn twitter洗版啦

外國文宣要盡快攪掂

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

there's not a tiny bit of victory for us

#5DemandsNot1Less

ppp

推呀！！

!!9月8日
美國人權法集會!!

麻煩大家盡力share文宣圖出去
Facebook IG whatsapp
最近收少左好多airdrop!!大家要加油返
貼連儂牆!!!!!!

9月8見!!!!!!

攬炒巴唔該再次出動
眾籌幾多請出聲

#fakenews @realdonaldtrump

做乜春呀？仲輸緊成條街

一定夾

fk cnn

five demands not one less

啲外國人喺fb Twitter嗌congratulations
我屌呀
congrats 乜9

香港無勝利, 而家香港出現既問題係中共對香港使用暴力振壓出現人道危機 同埋 被剝奪言論, 集會, 遊行, 行街自由既問題, 黑警暴力媲美納粹德軍同日本皇軍, 如果停落黎唔實現埋剩餘既4大訴求, 香港所有人會被大清算同埋會更強力振壓, 以後都唔會再有希望

攬炒巴同G20團隊要加強外國文宣, 今次係空前危機, 唔好俾外國以為香港真係勝利而令美國停止香港人權及民主法案

今次係一大關卡！！go！！！

燒山真係好鬼燈

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

唔撚係呀

屌你老味

五大訴求 缺一不可
VIC你老味

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

這個好重要

Email 澄清得唔得

五大訴求 缺一不可!

假撤回 一定要推爆佢 撒回就撤回 竟然加上動議 還是在中共控制左立法會

一定要今晚澄清到

Retweet

5 demands , no one less

都冇撤回

Trump: you are fake news

Five demands, no one less
Only one, not accept

We are not in victory, we are still fighting for our freedom & democracy!

根本冇贏過

擔心佢哋係搵個位exit, 真係要睇清楚侵侵取態因為怕佢再一次賣香港豬仔....

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

已喺CNN既Twitter 留言

TWITET REDDIT 要人

係度屌冇用，開twitter 呀

Fake news

not yet!!
sir, this way

根本就係耍手段，耍香港人
要幫手同外國傳媒講清楚呀！

對外文宣對外文宣對外文宣

SHIT

sir,this way ar diu
don't leave hk alone

另一則文有引述G PHONE

去twitter留言回應呀！

Fake news!

另外再latest d 香港時間 2111 有 呢則

仲有BBC, New York Times, The Guardian全部都寫"officially withdrawn"! 去twitter留言澄清呀！

全部都有引述G PHONE既說話:撤得太遲了！

Twitter 要人
有議員講野

We haven't won yet. This is a deception .

#5DemandsNot1Less

冇真正「撤回」咯
文宣要加油
將呢個msg推出去俾全世界知道

今個weekend有咩做？

Vic你老母

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，

612. 721. 805. 831.

請主推
907機會和你塞
908美國領事館請願(香港人權法...)

唔鐘意黃毓民都請入去睇睇...

要繼續示威

贏佢老味

只係轉移視綫嘅 大話！

香港是最後的贏家

Give me five

唔該外媒專業d

reply to declare !

公民黨去信美國參議院要求通過香港人權法案

612 721 811 831

今晚收到有外國朋友同我講「Congratulations！」問我：「香港人係唔係贏左喇？」
證明林鄭奸招真係成功欺騙到不少外國朋友！
為左咁，大家要廣傳更多英文版本的文宣給外國朋友，千萬唔好讓林鄭奸計得逞！！ 仲有星期日一定要上街！
英文文宣如下（大家有其他好文宣圖請留言提供）：
Put the bill Withdrawal in motion (after summer break of Legco in Oct) is only a mean to create a rift between frontliners and peacemakers.
Moreover, millions of citizens have come out to express their dissatisfaction towards the current political system and the performance of the government. Yet, the government chose to shift the responsibility of the political turmoil to the protesters and condemned violence selectively. They are turning a blind eye to the voice of the people, while pandering to the “white terror” and police brutality in Hong Kong.
What's the difference between the withdrawals of June 9th and September 4th? It's that the latter was through our companions' blood:
- 2 terrorist attacks in MTR(Yuen Long, Prince Edward)
- Attacks with knives causing severe injury in 2 people
- 9 losses of life
- Sexual assault of our female fighters
- Tear gas abuse on citizens and in MTR
- over 1000+ arrests
- 100+ prosecutions
- 6 cerebral bleeding
- 30+ broken bones
- Uncountable injuries and exiles
This doesn't count #metoo and the people who have yet to speak out, so we cannot stop here!
And just from that, the difference is clear, and the immorality of the entire police force and administration is very obvious. All five core demands must be met, and none can be left out!
1. Withdrawal of the Extradition Bill in its entirety
2. Establishment of an Independent Commission of Inquiry into alleged police brutality
3. Immediate release of exoneration of all protestors
4. Retracting the classification of protesters as “rioters”
5. Real Universal Suffrage of the Chief Executive and Legislative Council.
And we must all remember the fighters we have lost in the movement.
Mr. Hong KJ(25) - 15/12/2017
Mr. Leung JK(35) - 15/6/2019
Ms. Lu XY(21) - 30/6/2019
Zhita Wu(29) - 30/6/2019
Ms. Mak(28) - 3/7/2019
Mr. Mui(32) - 5/7/2019
Mr. Fan(26) - 22/7/2019
Mr. Calvin Kwok - 27/8/2019
Mr. Ki (16) - 2/9/2019
#5DemandsNot1less

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]